---
title: "Xiaomi Redmi 4 ★ MIUI 9 7.11.2 ★ ROM MIUI Pro"
excerpt: "Download ROM MIUI 9 7.11.2 untuk Redmi 4 prada"
header:
 overlay_image: "https://i2.wp.com/www.gadgetmatch.com/wp-content/uploads/2016/11/Xiaomi-Redmi-4-Prime.jpg?fit=699%2C300"
 caption: "Redmi 4 - MIUI PRO"
category:
 - miui pro
tags:
 - prada miui pro
 - miui pro 7.11.2
 - redmi 4 prada rom
 - marshmallow 6.0.1
 - miui 9 ferrari rom
 - redmi 4 miui pro
 - download miui pro
---

Hi mifans! Sekarang kamu bisa {{ page.excerpt }}. Berkut ini detail file yang bisa kamu unduh:


### Informasi dan Link Unduh

> Size: 890.51 MB
> Android version: 6.0.1
> MD5: 172cf58ba408ae5f92d1ca5ed6d335b4
> Date: 11/03/2017 22:18

[Download via Google Drive](/dl/drive?id=1P7yoan4vX6oHuwqSWEpoRii4kFNVBNN0&name=miuipro_v6.0.1_prada_7.11.2.zip&size=891M){:.btn .btn--block .btn--danger}

**Pastikan untuk cek hash md5 agar yakin file tidak korup/rusak**, bisa [pakai aplikasi _Root Explorer_](/check-file-integrity-hash-md5-dengan-root-explorer).
Jika cocok, lanjutkan untuk melakukan flashing ROM dengan TWRP](#flashing-miui-pro).

> link official: https://miuipro.by/rommgr/device/476

{% include changelog7112mp.md %}

{% include flashmiuipro.md %}
